藍絲話要開槍打暴徒

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

同連登啲一句講哂XXX割唔割差唔多

支持
古語有云 香港警察 吞槍自殺